Een revolutionair tribunaal in de hoofdstad, en veertig of vijftig duizend rebellencomités over het land; een recht van de verdachte, waarbij alle beveiliging voor liberty of life en via een goede en onschuldige persoon op elke slecht en schuldig aan één; gevangenissen gorged met mensen die geen overtreding gepleegd, en konden er geen hoorzitting; deze dingen werd de gevestigde orde en aard van benoemd en leek te oude voordat ze werden vele weken oud.
